正式宣布苟姑娘既貞操會喺今年度10月19日終結

【今日直擊】苟芸慧今日出席香水展時透露將於10月19日出嫁，婚禮地點為上水雙魚河私人會所，婚宴就會分兩日舉行，一日供雙方親戚及長輩參加，另一場就邀請同事及朋友出席。她表示王君馨、岑麗香已答應做姊妹，懷有身孕的李亞男要視乎情況，屆時剛生完第二胎不久的鍾嘉欣就無奈缺席。苟芸慧說︰「陸漢洋要求取消玩新郎環節，說直接向兄弟姊妹派利市。」